(['ORG', 'COU', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'COU', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'NAT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'PER', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ANI', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'COU', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'ENT', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'COU', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'NAT', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'PER', 'COU', 'COU', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ANI', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ANI', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'ORG', 'PER', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'NAT', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'CIT', 'PER', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'ORG', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'CIT', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'COU', 'NAT', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'COU', 'PER', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'PER', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'ANI', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'PER', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'COU', 'CIT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'PER', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'ENT', 'ENT', 'ENT', 'COU', 'ORG', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ANI', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER'], ['ORG', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ENT', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'NAT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'NAT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'NAT', 'NAT', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'NAT', '-', '-', '-', 'COU', 'COU', 'ENT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'NAT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'PER', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ENT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'NAT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'ENT', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ANI', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'ENT', 'ENT', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'NAT', 'ORG', 'COU', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'COU', 'ENT', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'ENT', 'ENT', 'ENT', 'ENT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'PER', 'COU', 'CIT', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'ENT', 'PER', 'PER', 'SPO', 'CIT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'ANI', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ANI', 'COU', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'ENT', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'CIT', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'ENT', 'ORG', 'ENT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ENT', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'NAT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'NAT', 'NAT', 'NAT', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'CIT', 'ENT', 'ENT', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'CIT', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'ENT', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'NAT', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'NAT', 'COU', 'PER', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'NAT', 'NAT', 'NAT', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', '-', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'NAT', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'NAT', 'NAT', 'ORG', 'NAT', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'COU', 'PER', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'ENT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'PER', 'ORG', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'NAT', 'NAT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'NAT', 'NAT', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'ENT', 'COU', 'ANI', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ENT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'NAT', 'CIT', 'ORG', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ENT', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Khost_Province', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'PER', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'ORG', 'CIT', 'ENT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'PER', 'CIT', 'COU', 'ENT', 'ENT', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'NAT', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'ENT', 'ENT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'CIT', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'PER', 'ORG', 'CIT', 'ENT', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ENT', 'ENT', 'ENT', 'ORG', 'SPO', 'COU', 'CIT', 'CIT', 'SPO', 'COU', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'CIT', 'ORG', 'COU', 'COU', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'ORG', 'COU', 'CIT', 'COU', 'ORG', 'NAT', 'CIT', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'PER', 'PER', 'COU', 'NAT', 'COU', 'PER', 'PER', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER', 'CIT', 'PER', 'PER', 'COU', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'COU', 'CIT', 'COU', 'COU', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ANI', 'CIT', 'CIT', 'ENT', 'PER', 'PER', 'PER', 'PER', 'COU', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'ORG', 'PER', 'PER'])
Confusion Matrix for NERS, Row= Reference, Column= Tagged 
                                            |                                       h |
                                            |                                       t |
                                            |                                       t |
                                            |                                       p |
                                            |                                       : |
                                            |                                       / |
                                            |                                       / |
                                            |                                       e |
                                            |                                       n |
                                            |                                       . |
                                            |                                       w |
                                            |                                       i |
                                            |                                       k |
                                            |                                       i |
                                            |                                       p |
                                            |                                       e |
                                            |                                       d |
                                            |                                       i |
                                            |                                       a |
                                            |                                       . |
                                            |                                       o |
                                            |                                       r |
                                            |                                       g |
                                            |                                       / |
                                            |                                       w |
                                            |                                       i |
                                            |                                       k |
                                            |                                       i |
                                            |                                       / |
                                            |                                       K |
                                            |                                       h |
                                            |                                       o |
                                            |                                       s |
                                            |                                       t |
                                            |                                       _ |
                                            |                                       P |
                                            |                                       r |
                                            |                                       o |
                                            |                                       v |
                                            |                                       i |
                                            |       A   C   C   E   N   O   P   S   n |
                                            |       N   I   O   N   A   R   E   P   c |
                                            |   -   I   T   U   T   T   G   R   O   e |
--------------------------------------------+-----------------------------------------+
                                          - |  <.>  .   .   4   .   .   .   .   .   . |
                                        ANI |   .  <5>  .   .   .   .   .   .   .   . |
                                        CIT |   .   .<105> 20   .   1   4   9   .   . |
                                        COU |   .   .  24<298>  .   2   5  19   .   . |
                                        ENT |   .   .   .   4  <4>  .  21   4   .   . |
                                        NAT |   .   .   5  16   .  <1>  2   5   .   . |
                                        ORG |   .   .  10  35   .   .<192> 10   .   . |
                                        PER |   .   .   .  19   .   .   5<294>  .   . |
                                        SPO |   .   .   .   .   .   .   3   .  <.>  . |
http://en.wikipedia.org/wiki/Khost_Province |   .   .   1   .   .   .   .   .   .  <.>|
--------------------------------------------+-----------------------------------------+
(row = reference; col = test)
 
TP:899 
Most common are:[('COU', 298), ('PER', 294), ('ORG', 192), ('CIT', 105), ('ANI', 5), ('ENT', 4), ('NAT', 1)]
FN:220 
Most common are:[('ORG', 55), ('COU', 50), ('CIT', 34), ('ENT', 29), ('NAT', 28), ('PER', 24), ('ANI', 0)]
FP:220 
Most common are:[('COU', 94), ('PER', 47), ('CIT', 39), ('ORG', 37), ('NAT', 3), ('ANI', 0), ('ENT', 0)]


For class ANI, precision= 1.0, recall= 1.0 and Fscore = 1.0
For class CIT, precision= 0.729166666667, recall= 0.755395683453 and Fscore = 0.742049469965
For class COU, precision= 0.760204081633, recall= 0.85632183908 and Fscore = 0.805405405405
For class ENT, precision= 1.0, recall= 0.121212121212 and Fscore = 0.216216216216
For class NAT, precision= 0.25, recall= 0.0344827586207 and Fscore = 0.0606060606061
For class ORG, precision= 0.838427947598, recall= 0.777327935223 and Fscore = 0.806722689076
For class PER, precision= 0.862170087977, recall= 0.924528301887 and Fscore = 0.892261001517


TOTAL FOR TAG NERS: 
Precision: 0.803395889187
Recall: 0.803395889187
Fscore: 0.803395889187


(['http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baquba,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baquba,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_York,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_York,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nigeria,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iran,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Orakzai,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kurram,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tony_Blair,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tony_Blair,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Blair,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ayman,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Britain,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bosnia_and_Herzegovina,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bugojno,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taiwan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taiwan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Britain,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/District,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Geographic,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Society,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sahara,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sisco,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mullah,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mohammad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Omar,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mohammed_Omar,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mohammed_Omar,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kandahar,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Association,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Carnegie,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mellon,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/University,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pittsburgh,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pennsylvania,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ruth,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Reader,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Imran,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Siddiqi,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brazil,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Portugal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paktika,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kunduz,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nimroz,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/district,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Musa,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Qala,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Colonel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tom,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Collins,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Musa,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Qala,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Helmand,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Spain,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pacific_Ocean,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South_Korea,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South_Korea,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Seoul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Correspondent,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kurt,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Achin,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hugo,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Russia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Venezuela,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Dmitri,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Medvedev,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Venezuela,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kirkuk,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kirkuk,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Spin,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Boldak,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hamid,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Karzai,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pascal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Yoadimadji,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paris,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Yoadimnadji,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paris,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Yoadimnadji,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Idriss,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Deby,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_York,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_York,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jeff,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Swicord,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Germany,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European_Union,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Xinhua,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Maharashtra,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Wainganga,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bhandara,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mumbai,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Somalia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Reuters,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ceel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Waaq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Somalia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mohamed,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Siad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Barre,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bosnia_and_Herzegovina,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Radovan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Karadzic,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Karadzic,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Karadzic,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bosnia_and_Herzegovina,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brazil,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brazil,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Colombia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bogot\xc3\xa1,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Akrotiri,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Florida,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National_Park_Service,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National_Park_Service,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bird,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Delp,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Hampshire,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Hampshire,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Boston,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Boston,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Islamabad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistanis,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baluchistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistanis,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Karachi,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Denmark,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pervez,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Musharraf,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hu,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jintao,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Robert,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zoellick,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zoellick,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Wen,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jiabao,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zoellick,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Chengdu,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saddam_Hussein,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saddam_Hussein,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brian,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Wagner,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Miami,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Barry,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Wood,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Journal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Medical,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Association,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/JAMA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Alex,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Villarreal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Prince,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/William,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/County,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Virginia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zulima,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Palacio,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mosul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/McDonald,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Petersburg,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Petersburg,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Petersburg,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Petersburg,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/McDonald,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Senegal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Karbala,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hussein,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Network,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Network,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Network,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bursa,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Istanbul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Army,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/District,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National_Guard,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Conference,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Board,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mosul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mosul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bulgaria,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Suleyman,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Demirel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Turkey,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bourgas,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bulgaria,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Valley,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pervez,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Musharraf,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Game,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Game,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mandy,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Clark,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Inter-American,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Development,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Luis,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Alberto,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Moreno,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Croatia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Croatia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zabul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jacques,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Chirac,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Croatia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Union,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Chirac,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ivo,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sander,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Croatia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European_Union,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Chirac,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Croatia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burma,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Light,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burma,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Shan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bird,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burma,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Livestock,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Veterinary,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Department,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bird,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burma,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kakdwip,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Labor,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Labor,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bush,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Deborah,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Block,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Chris,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Simkins,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Virginia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bosnia_and_Herzegovina,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hague,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Census_Bureau,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Census_Bureau,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bush,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/San_Marino,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/San_Marino,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/San_Marino,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/San_Marino,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/San_Marino,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/San_Marino,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Italy,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Turkey,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kandill,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Observatory,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Istanbul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Karliova,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Turkey,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Turkey,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Turkey,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ghazni,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Farah,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nicolas,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sarkozy,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sarkozy,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Cairo,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Cairo,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Cairo,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bihar,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sue,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Williams,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/PBS,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sue,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Williams,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saddam_Hussein,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saddam_Hussein,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Raouf,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Abdel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Rahman,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saddam_Hussein,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Dujail,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Catholic_Church,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Catholic_Church,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/U.S,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Georgetown,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/University,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Robert,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Drinan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/House,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pope,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/John,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Georgetown,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Georgetown,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Polynesia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/House,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Transit,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Subcommittee,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mil,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Arcega,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Badaun,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Health,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Organiation,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Consumer,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Product,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Safety,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/CPSC,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zamoanga,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kunar,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Great,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Korangal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Valley,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Congo,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brazzaville,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Il,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Manifesto,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Giuliana,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sgrena,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/University,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kabul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kabul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Qingdao,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Celia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Dawson,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sisco,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paris,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda_in_the_Islamic_Maghreb,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda_in_the_Islamic_Maghreb,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Call,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/GSPC,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kyrgyzstan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kurmanbek,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bakiyev,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Askar,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Akayev,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Navassa,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Guard,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Department,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Interior,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Wildlife,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Refuge,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Health,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Organization,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taiwan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Google,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taiwan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Google,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taiwan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taiwan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jacques,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Botanic,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Garden,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Dwyer,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jim,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bertel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Germany,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uganda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bududa,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mount,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Elgon,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Foreign,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ministry,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Chad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mansehra,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Referendum,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Referendum,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Referendum,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North_Korea,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bill_Clinton,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bill_Clinton,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Andr\xc3\xa9,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/de,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nesnera,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/John,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bolton,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bill_Clinton,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bill_Clinton,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North_Korea,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Union,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sudan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Darfur,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Astronomical_unit,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sudan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Darfur,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Union,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Darfur,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burkina_Faso,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burkina_Faso,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burkina_Faso,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burkina_Faso,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burkina_Faso,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burkina_Faso,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ghana,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Syrian_people,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bashar,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/al-Assad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Assad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Syria,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Michael_Jackson,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Michael_Jackson,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Los_Angeles,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Los_Angeles,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Michael_Jackson,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Michael_Jackson,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Italy,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Italy,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ministry,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gabriele,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Herat,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hakkari,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Party,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Party,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Party,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/PKK,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Turkey,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Roman,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ferencevych,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Berlin,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ukraine,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Germany,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Roman,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ferencevych,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Roman,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ferencevych,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bush,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bush,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Luc,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Chatel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Liberia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Weah,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Monrovia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Monrovia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Monrovia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/James,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Butty,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Los_Angeles,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Los_Angeles,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sisco,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Galveston,_Texas,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mobile,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Alabama,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bush,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Union,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Colin,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Powell,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mexico,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'COU', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Doda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kashmir,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kashmir,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Union,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Inter-American,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Development,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jean-Bertrand,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Aristide,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mahmoud,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Abbas,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Abbas,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Strip,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brunei,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Borneo,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brunei,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brunei,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brunei,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brunei,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Strip,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Martyrs,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brigades,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mahmoud,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Abbas,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Israel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zulima,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Palacio,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Deborah,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Block,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/The_Gambia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Banjul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Deyda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hydara,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hydara,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/AFP,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Indonesian,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bird,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jakarta,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Indonesian,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Health,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Organization,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hong,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kong,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Indonesia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Strip,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Strip,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Israel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Argentina,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Spain,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nestor,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kirchner,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jose,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Luis,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Rodriguez,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zapatero,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Buenos_Aires,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Buenos_Aires,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zapatero,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Luiz,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Inacio,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Lula,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/da,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Silva,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bras\xc3\xadlia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zapatero,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ricardo,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Lagos,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nepal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kathmandu,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nepal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tibet,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nepal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tibet,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tony_Blair,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tony_Blair,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George_W._Bush,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George_W._Bush,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George_W._Bush,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bush,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Group_(mathematics),1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/8_(number),1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Scotland,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bush,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Department_of_Energy,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Department_of_Energy,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burundi,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Force,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bujumbura,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Palestine,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ariel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sharon,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sharon,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sharon,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taiwan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Malaysia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Malaysia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taiwan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brunei,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Anyama,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Abidjan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Reuters,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Foundation,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Khost,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Khost,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jalaluddin,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haqqani,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistanis,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/White_House,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/White_House,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Joe,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Biden,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bosnia_and_Herzegovina,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Serbia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Serbia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kosovo,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Biden,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Reuters,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Abu,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Musab,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/al-Zarqawi,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Indonesian,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Indonesian,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bandung,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Java,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jakarta,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Indonesia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Democratic_Party,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Democratic_Party,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pennsylvania,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/John,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/John,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/John,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/McCain,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paul_Revere,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paul_Revere,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nancy,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sinatra,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Commonwealth,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Malta,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Commonwealth,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Commonwealth,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Australia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Canada,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Commonwealth,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Commonwealth,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Valley,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Petersburg,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Petersburg,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Florida,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Thailand,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Thailand,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mae,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hong,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Son,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Thailand,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jane_Fonda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jane_Fonda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Lindsay,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Lohan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Georgia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Rule,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Lohan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Fonda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Lindsay,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Lohan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Atlanta,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Georgia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jane_Fonda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jane_Fonda,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hugo,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Assembly,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hollywood,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hollywood,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Olympic_Games,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Department,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bangkok,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jerry,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jennings,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North_Korea,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Chandipur,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Odisha,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nepal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bihar,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iran,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'CIT', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jalal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Talabani,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mahmoud,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ahmadinejad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_Kingdom,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_Kingdom,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ariel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sharon,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jerusalem,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sharon,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Daniel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Schearf,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Usher,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tameka,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Foster,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Usher,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Usher,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Usher,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Colombia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Colombia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/State,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Wall,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Street,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Journal,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Olympic_Games,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tibet,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Lhasa,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Olympic_Games,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/U.N.,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/U.N.,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Port-au-Prince,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/U.N.,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Great,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Great_Britain,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France-Albert,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/RENE,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Valley,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Armenia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Serzh,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sarkisian,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iran,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mexico,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haley,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Barbour,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National_Guard,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jacques,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Chirac,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paris,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hamid,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Karzai,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Somalia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mogadishu,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Somalia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Somalia,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mohamed,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Siad,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Barre,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Germany,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European_Union,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bird,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_York,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_York,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Behnam,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nateghi,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jim,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bertel,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Japan,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kibo,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/International,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Space,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Station,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paul,1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sisco,1'], ['http://en.wikipedia.org/wiki/Iraqi_Police', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baqubah', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baqubah', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_York', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_York', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nigeria', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iran', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Orakzai', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kurram_Valley', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tony_Blair', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tony_Blair', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tony_Blair', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ayman_al-Zawahiri', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Great_Britain', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bosnia_and_Herzegovina', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bugojno', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taiwan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taiwan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_Kingdom', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bulandshahr', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India', 'https://en.wikipedia.org/wiki/National_Geographic_Society', 'https://en.wikipedia.org/wiki/National_Geographic_Society', 'https://en.wikipedia.org/wiki/National_Geographic_Society', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Washington,_D.C.', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Sahara', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mohammed_Omar', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mohammed_Omar', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mohammed_Omar', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mohammed_Omar', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mohammed_Omar', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kandahar', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South_Asian_Student_Association', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South_Asian_Student_Association', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Carnegie_Mellon_University', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Carnegie_Mellon_University', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Carnegie_Mellon_University', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Carnegie_Mellon_University', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pennsylvania', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ruth_Reader', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ruth_Reader', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Imran_Siddiqi', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Imran_Siddiqi', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Barth%C3%A9lemy', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Barth%C3%A9lemy', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brazil', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Portugal', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Paktika_Province', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Kunduz', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Nimruz_Province', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Districts_of_Afghanistan#Southern_Mainland_Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Districts_of_Afghanistan#Southern_Mainland_Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Musa_Qala', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Musa_Qala', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Helmand_Province', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tom_Collins_(disambiguation)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tom_Collins_(disambiguation)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tom_Collins_(disambiguation)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Musa_Qala', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Musa_Qala', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Helmand_Province#Politics_and_governance', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Spain', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pacific_Ocean', '-', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South_Korea', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South_Korea', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Seoul', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Correspondent', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hugo_Chavez', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Russia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Venezuela', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Dmitry_Medvedev', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Dmitry_Medvedev', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Venezuela', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kirkuk', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kirkuk', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Spin_Boldak', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Spin_Boldak', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Districts_of_Afghanistan#Southern_Mainland_Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hamid_Karzai', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hamid_Karzai', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pascal_Yoadimnadji', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pascal_Yoadimnadji', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paris', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pascal_Yoadimnadji', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paris', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pascal_Yoadimnadji', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Idriss_D%C3%A9by', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Idriss_D%C3%A9by', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_York_City', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_York_City', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Germany', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European_Union', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Xinhua_News_Agency', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Shanxi', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Shanxi', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Maharashtra', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Wainganga_River', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bhandara_district', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mumbai', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Somalia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Reuters', 'http://en.wikipedia.org/wiki/El_Wak,_Somalia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/El_Wak,_Somalia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Somalia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Siad_Barre', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Siad_Barre', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Siad_Barre', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bosnia_and_Herzegovina', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Radovan_Karad%C5%BEi%C4%87', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Radovan_Karad%C5%BEi%C4%87', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Radovan_Karad%C5%BEi%C4%87', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Radovan_Karad%C5%BEi%C4%87', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Republic_of_Bosnia_and_Herzegovina', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Brazil', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Brazil', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Colombia', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Bogot%C3%A1', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Akrotiri', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Florida', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National_Park_Service', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National_Park_Service', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National_Park_Service', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bird', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brad_Delp', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brad_Delp', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Atkinson,_New_Hampshire', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Atkinson,_New_Hampshire', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Boston_(band)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Boston_(band)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paramilitary_forces_of_Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North_Waziristan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North_Waziristan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Islamabad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan_Army', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Balochistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Government_of_Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Karachi', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Denmark', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pervez_Musharraf', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pervez_Musharraf', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Beijing', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Hu_Jintao', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Hu_Jintao', 'https://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Robert_Zoellick', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Robert_Zoellick', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Beijing', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Robert_Zoellick', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Wen_Jiabao', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Wen_Jiabao', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Li_Zhaoxing', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Li_Zhaoxing', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Robert_Zoellick', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Chengdu', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tikrit', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saddam_Hussein', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saddam_Hussein', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bryan_Wagner_(American_football)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bryan_Wagner_(American_football)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Miami', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Orleans', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Orleans', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'https://en.wikipedia.org/wiki/JAMA_(journal)', 'https://en.wikipedia.org/wiki/JAMA_(journal)', 'https://en.wikipedia.org/wiki/JAMA_(journal)', 'https://en.wikipedia.org/wiki/JAMA_(journal)', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Prince_William_County,_Virginia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Prince_William_County,_Virginia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Prince_William_County,_Virginia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Virginia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,_D.C.', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', '-', '-', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Mosul', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'https://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Armed_Forces', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Police_of_Russia', 'https://en.wikipedia.org/wiki/McDonald%27s', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Petersburg', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Petersburg', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Petersburg', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Saint_Petersburg', 'https://en.wikipedia.org/wiki/McDonald%27s', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Senegal', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Karbala', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Husayn_ibn_Ali', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Bursa', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Istanbul', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,_D.C.', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Army', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Army', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mansour_district', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National_Guard_(Iraq)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/National_Guard_(Iraq)', 'https://en.wikipedia.org/wiki/The_Conference_Board', 'https://en.wikipedia.org/wiki/The_Conference_Board', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Karradah', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Mosul', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'https://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'https://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bulgaria', 'http://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%BCleyman_Demirel', 'http://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%BCleyman_Demirel', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Turkey', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burgas', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bulgaria', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Swat_District', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pervez_Musharraf', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pervez_Musharraf', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Olympic_Games', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mandy_Clark', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mandy_Clark', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Haiti', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Inter-American_Development_Bank', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Inter-American_Development_Bank', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Haiti', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Luis_Alberto_Moreno', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Luis_Alberto_Moreno', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Luis_Alberto_Moreno', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Qalat_District', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Qalat_District', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zabul_Province', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jacques_Chirac', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jacques_Chirac', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Croatia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European_Union', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European_Union', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jacques_Chirac', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Croatia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European_Union', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jacques_Chirac', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Croatia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burma', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Light_of_Myanmar', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Light_of_Myanmar', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Light_of_Myanmar', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Shan_State', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bird', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Livestock,_Fisheries_and_Rural_Development', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Livestock,_Fisheries_and_Rural_Development', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Livestock,_Fisheries_and_Rural_Development', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Livestock,_Fisheries_and_Rural_Development', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bird', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Burma', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kakdwip', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Department_of_Labor', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Department_of_Labor', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Department_of_Labor', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George_W._Bush', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'https://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Virginia', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Bosnia_and_Herzegovina', 'https://en.wikipedia.org/wiki/The_Hague', 'https://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Census_Bureau', 'https://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Census_Bureau', 'https://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Census_Bureau', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Presidency_of_George_W._Bush', 'https://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Mil_Arcega', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Mil_Arcega', 'http://en.wikipedia.org/wiki/San_Marino', 'http://en.wikipedia.org/wiki/San_Marino', 'http://en.wikipedia.org/wiki/San_Marino', 'http://en.wikipedia.org/wiki/San_Marino', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Italy', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Turkey', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kandilli_Observatory', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kandilli_Observatory', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Istanbul', 'http://nl.wikipedia.org/wiki/Karl%C4%B1ova_(district)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bing%C3%B6l_Province', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Turkey', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Turkey', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ghazni_Province', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Farah_Province', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nicolas_Sarkozy', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nicolas_Sarkozy', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Nicolas_Sarkozy', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Cairo', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Cairo', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Cairo', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bihar', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Beijing', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Susan_Williams', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Susan_Williams', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China', 'http://en.wikipedia.org/wiki/List_of_Frontline_(PBS)_episodes', 'http://en.wikipedia.org/wiki/PBS', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Susan_Williams', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Susan_Williams', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saddam_Hussein', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saddam_Hussein', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Rauf_Rashid_Abd_al-Rahman', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Rauf_Rashid_Abd_al-Rahman', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Rauf_Rashid_Abd_al-Rahman', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Saddam_Hussein', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Dujail', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Catholic_Church', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Catholic_Church', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Congress', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Georgetown_University', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Georgetown_University', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Robert_Drinan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Robert_Drinan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_House_of_Representatives', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pope_John_Paul_II', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pope_John_Paul_II', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pope_John_Paul_II', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Robert_Drinan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Georgetown_University', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France', 'http://en.wikipedia.org/wiki/French_Polynesia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_House_Transportation_Subcommittee_on_Highways_and_Transit', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_House_Transportation_Subcommittee_on_Highways_and_Transit', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_House_Transportation_Subcommittee_on_Highways_and_Transit', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Badaun', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uttar_Pradesh', 'http://en.wikipedia.org/wiki/World_Health_Organization', 'http://en.wikipedia.org/wiki/World_Health_Organization', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India', 'http://en.wikipedia.org/wiki/India', 'http://en.wikipedia.org/wiki/U.S._Consumer_Product_Safety_Commission', 'http://en.wikipedia.org/wiki/U.S._Consumer_Product_Safety_Commission', 'http://en.wikipedia.org/wiki/U.S._Consumer_Product_Safety_Commission', 'http://en.wikipedia.org/wiki/U.S._Consumer_Product_Safety_Commission', 'http://en.wikipedia.org/wiki/U.S._Consumer_Product_Safety_Commission', 'http://en.wikipedia.org/wiki/U.S._Customs_and_Border_Protection', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Zamboanga_del_Sur', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kunar_Province', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Great_Plains', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Army', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Marine_Corps', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Korangal_Valley', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Korangal_Valley', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kunar_Province', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Taliban', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Republic_of_the_Congo', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brazzaville', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Il_manifesto', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Il_manifesto', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Giuliana_Sgrena', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Giuliana_Sgrena', 'http://en.wikipedia.org/wiki/University_of_Baghdad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/University_of_Baghdad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Baghdad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kabul', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kabul', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Qingdao', 'http://en.wikipedia.org/wiki/China', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Paris', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda_in_the_Islamic_Maghreb', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda_in_the_Islamic_Maghreb', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda_in_the_Islamic_Maghreb', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda_in_the_Islamic_Maghreb', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Qaeda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,_D.C.', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington,_D.C.', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kyrgyzstan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kurmanbek_Bakiyev', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kurmanbek_Bakiyev', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Askar_Akayev', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Askar_Akayev', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Navassa_Island', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Coast_Guard', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Department_of_the_Interior', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Department_of_the_Interior', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Navassa_Island_National_Wildlife_Refuge', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Navassa_Island_National_Wildlife_Refuge', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Navassa_Island_National_Wildlife_Refuge', 'http://en.wikipedia.org/wiki/World_Health_Organization', 'http://en.wikipedia.org/wiki/World_Health_Organization', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'en.wikipedia.org/wiki/China', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Google', 'en.wikipedia.org/wiki/China', 'en.wikipedia.org/wiki/Taiwan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Google', 'en.wikipedia.org/wiki/Taiwan', 'en.wikipedia.org/wiki/China', 'en.wikipedia.org/wiki/China', 'en.wikipedia.org/wiki/Taiwan', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Akrotiri_and_Dhekelia', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Haiti', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Jacques_Bernard', 'https://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Botanic_Garden', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Botanic_Garden', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States_Botanic_Garden', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Washington', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Smithsonian_Institution', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Smithsonian_Institution', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George_Dwyer', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George_Dwyer', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jim_Bertel', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jim_Bertel', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Europe', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Germany', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Uganda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bududa_District', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mount_Elgon', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mount_Elgon', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Police', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Foreign_Affairs_(Italy)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Foreign_Affairs_(Italy)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Chad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mansehra', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Balakot', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza_City', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tokelau', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Tokelau', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Zealand', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Zealand', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Zealand', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North_Korea', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North_Korea', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bill_Clinton', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bill_Clinton', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/John_R._Bolton', 'http://en.wikipedia.org/wiki/John_R._Bolton', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bill_Clinton', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bill_Clinton', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North_Korea', 'http://en.wikipedia.org/wiki/North_Korea', 'http://en.wikipedia.org/wiki/African_Union', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sudan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Darfur', 'http://en.wikipedia.org/wiki/African_Union', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Sudan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South_Darfur', 'http://en.wikipedia.org/wiki/South_Darfur', 'http://en.wikipedia.org/wiki/African_Union', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Darfur', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Burkina_Faso', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Burkina_Faso', 'https://en.wikipedia.org/wiki/France', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Blaise_Compaor%C3%A9', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Blaise_Compaor%C3%A9', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Burkina_Faso', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Burkina_Faso', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Northern_Region_(Ghana)', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Syria', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bashar_al-Assad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bashar_al-Assad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bashar_al-Assad', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Syria', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Michael_Jackson', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Michael_Jackson', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Los_Angeles', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Los_Angeles', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Michael_Jackson', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Michael_Jackson', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Italy', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Defence_%28Italy%29', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Ministry_of_Defence_%28Italy%29', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Gabriele_Torsello', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Afghanistan', 'https://en.wikipedia.org/wiki/Herat_Province', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kurdistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hakk\xc3\xa2ri_Province', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kurdistan_Worker%27_Party', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kurdistan_Worker%27_Party', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kurdistan_Worker%27_Party', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kurdistan_Worker%27_Party', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Turkey', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Roman_Ferencevych', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Roman_Ferencevych', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Berlin', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Ukraine', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Germany', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Roman_Ferencevych', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Roman_Ferencevych', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Roman_Ferencevych', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Roman_Ferencevych', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George_W._Bush', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George_W._Bush', 'http://en.wikipedia.org/wiki/VOA', 'http://en.wikipedia.org/wiki/France', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Luc_Chatel', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Luc_Chatel', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Liberia', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George_Weah', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George_Weah', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Monrovia', '-', '-', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Los_Angeles', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Los_Angeles', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Galveston,_Texas', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mobile,_Alabama', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Alabama', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Zealand', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Zealand', 'http://en.wikipedia.org/wiki/New_Zealand', 'http://en.wikipedia.org/wiki/George_W._Bush', 'http://en.wikipedia.org/wiki/NATO', 'https://en.wikipedia.org/wiki/European_Union', 'https://en.wikipedia.org/wiki/European_Union', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European_Commission', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Colin_Powell', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Colin_Powell', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Iraq', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mexico', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Voice_of_America', 'COU', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Doda', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kashmir', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Kashmir', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Pakistan', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European_Union', 'http://en.wikipedia.org/wiki/European_Union', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Inter-American_Development_Bank', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Inter-American_Development_Bank', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Haiti', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jean-Bertrand_Aristide', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Jean-Bertrand_Aristide', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mahmoud_Abbas', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mahmoud_Abbas', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Hebron', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mahmoud_Abbas', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza_Strip', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza_Strip', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bruneian_Empire', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Borneo', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Bruneian_Empire', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brunei', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brunei', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Brunei', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza_Strip', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Gaza_Strip', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Aqsa_Martyrs%27_Brigades', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Al-Aqsa_Martyrs%27_Brigades', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mahmoud_Abbas', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Mahmoud_Abbas', 'http://en.wikipedia.org/wiki/Israel', 'http://en.wikipedia.org/wiki/United_States', 'https://www.linkedin.com/pub/zulima-palacio/41/bb6/60b', 'https://www.linkedin.com/pub/zulima-palacio/41/bb6/60b', 'https://www.linkedin.com/in/deborahblocknyc', 'https://www.linkedin.com/in/deborahblocknyc', 'http